【爆陰毒】大肚婆「kick」跌4歲童 警察靠CCTV拉人

昨日，網上熱傳一段據悉在陝西寶雞的影片，引起網民熱議。一名4歲男童走入當地一家麻辣燙店時，軟門簾碰到了坐在門口附近的一名孕婦。懷恨在心的孕婦竟在男童跑出門時，伸腳把孩子給絆倒。整個過程被店內的閉路電視拍下，當地警方今日指出，小童的父母到派出所報警，警方根據閉路電視片段調查後，昨日中午找到涉事的孕婦，並且帶署調查，在警方的調解下，雙方達成諒解協議，但未透露是否涉及賠償。
。。。。。。
詳細請閲來源：

都唔明大陸啲係乜人種嚟，連大肚婆心腸都可以咁陰險。五千年文明喎，食屎啦，學乜人食飯。

傻啦，大肚婆問題先多，情緒不穩和產前抑鬱。